又話戒煙 也許更易 食番枝煙三個字

🚬

點解要戒

貴
氣喘
痰上頸
牙黃
口臭

煙酒適量啦清